熱狗系垃圾fb page look7 依家仲掛住搞白鴿

我屌你咩
End Game啦
啲嘢遲啲先做啦屌你
依家仲咁得閒清算不如諗下點樣做其他嘢拖到條法例好過

咁你又有乜撚嘢分別

我想停止佢啊

熱狗及其衛星page嘅影響力近乎0,唔洗咁緊張

連登求其一個po都多views過佢

你唔講我都唔知
呢d過街老鼠，仲邊會有人睇

虫泰由612到而家我靜係見佢出聲明話613唔開會
相反鄺仔由頭跑到尾 見人就幫
虫泰你熱血左去邊？

利申 上過佢堂同投左佢票 而家好慚愧

賤虫泰同熱狗最主要做嘅就係日日開咪屌黃毓民唔俾錢佢地洗係叛變熱狗
相反毓民依家呢排都去咗支援抗爭者

出嚟就選都唔撚知熱狗除咗搞私怨仲做過乜撚嘢
利申:新西選民投咗佢好撚後悔

籌旗

我屌
呢個page真係好撚戇鳩

依家屈埋連燈仔係泛民

真心嘅冇巴打絲打同我一齊圍攻垃圾fb page

咪浪費氣力係呢到
你有時間去攻撐警察個page好過

停戰呀巴打
唔好分散戰線
熱狗柒野容後再屌
求下唔好再推

唔需要理d冇影響力既page

我見到個Facebook page開始變本加厲
係咪本身like嘅數量都唔少
有一定嘅影響力

我都唔想呀
但係佢哋係咁屌其他野
之前叫過一次叫佢哋搞掂左逃犯條例先
但係比佢哋del左個comment

佢冇人理就自己會沉
求下你優先推其他po先

比埋明確目標你
向香港警察致敬
10萬人影響力大過你比果個
你話個page雖然好多ON9野
但起碼都係反送中先
請明確追擊撐送中!!